有冇人開住燈瞓覺

是咪反智？

唔洗錢咩

開住燈瞓會肥 研究指出

習慣好黑先瞓到

我
唔係開大燈，係開床頭燈，光度同書枱燈差不多
細個住婆婆屋企有盞神枱燈開住訓，所以慣左有燈先訓到
全黑會好不安訓唔到

有少少光都會瞓唔著

慣左開住連登瞓

細個怕黑先開燈訓

一定要黑先訓到

on9

生活習慣黎者，無話on唔on9
我識有人要聽住歌訓或者開住電視先訓到

開住燈先訓到有可能係經歷過啲野

好似會加深近視

屋企得自己一個個陣會

會練成鐳射眼